有無asso year2既同學仔讀得好頹

先利申Cgpa3.4x/4
得返一個sem追
拎住呢個分真係好想喊
話高分又唔係 低分又唔係
話入u都一定入到架
可能係ou 恆管 樹仁 top up囉
不過既然注定係入呢啲
咁我自問自己浪費兩年時間為左啲乜
呢個sem開始無啦啦個人頹晒
上堂又唔想聽書 成日遲到走堂
有種唔知自己讀緊乜既感覺
唔知自己為乜而努力

我覺得要更加努力讀 你都識講得返一個sem追 好更加要落力追得幾多得幾多 就算最後都係拉唔到幾多 又唔想讀self finance可以追埋sem 4考慮下gap year

收皮啦走後門狗

走後門都好意思扮努力
人唔笑狗都吠

巴打
加油努力涯埋最後一個sem佢
努力必定有回報

讀HD咪好囉
btw加油啦ching

Same
但仲低分過你是否可悲

個分夠interview咪夠
當年岩岩過cut off in都升到ugc

你都識講仲有得追，咁你呢家係度做緊咩？
明知自己唔夠人地聰明，咁問下自己，為左個degree，肯搏到幾盡

識人2.4 top up
3.4又top up

有冇33222?

有
嚟梗會考ielts

多謝巴打
因為好怕一入唔到u就乜都無

你依家浪費時間係到怕 不如溫多兩下notes

話入u都一定入到架
可能係ou 恆管 樹仁 top up囉

U?邊撚度U呀？睇過

我唔想做it狗呀屌

介唔介意講你邊間asso同咩科

我當年讀bu cie文科
都係拎住3.4走去in八大
cv一般般
interview柒下柒下咁都有個唔差嘅offer

加油啦
其實諗返起我嗰陣都讀得幾歎

tg kana318 we can talk talk

最緊要係有得interview
雖然唔清楚你邊間大專同讀咩科
但係好多文科商科asso仔3.4X都可以有八大offer
理科就收得仲低

3.4都唔差啦
如果讀UGC學位

咩科？文理商？

入到去就圓左咁多年夢昧以求要做既目標
之後呢 ？

都係cie文科

PSy?

拎得呢個成積都一定係無用心讀啦